{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000918",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 하늘아리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15時にチェックインが可能で、11時にチェックアウトしなければなりません。 チェックインアウトのご案内としては、ろうそく、蚊取り線香、爆竹などは火災の危険性がありますので、禁止事項。 バーベキューの炭火は19時以前に始まり、21時半前に済ませ、水をかけないことが大切です。 バーベキュー炭とグリルは事前予約が必要で、電気·ガスグリルは使用が禁止されています。 壁や天井に紙や風船を貼ると跡が残るので禁止されており、施設や物品破損の際には弁償が必要です。 高声、放歌、または喧騒な行為をして他人に迷惑をかけると、払い戻しなしで退室される場合があります。 未成年者は保護者の同意なしには宿泊が不可能で、食器は洗浄していただき、ゴミは分別して捨てなければなりません。 室内では禁煙で、ペットは入室できません。 客室ごとにスパ/ジェットコースターが設置されており、海を眺めながらスパを楽しむことができます。 一軒家ペンションであるメゾネットタイプの一軒家の客室にはオーシャンビュープールとバーベキュー場があり、バーベキュー用の炭は追加料金を支払わなければなりません。 それぞれの客室ごとにプライベートテラスでバーベキューができ、屋内と屋外でもバーベキューが楽しめます。 周辺には海水浴場があって釣りができ、海釣りを楽しむこともできます。 また、周辺の遊歩道もあり、そこで楽しめるさまざまな楽しみがあります。 また、多目的ホールとして談笑したり、夏には涼しい海を見ながら休める場所として活用できます。 また出張バイキングや会議室、発表会場などにも活用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からできますか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭火は何時から始められますか？",
            "answer": "バーベキューの炭火は19時以前から始めることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭火は何時までに終わらせなければなりませんか？",
            "answer": "バーベキューの炭火は21時半前に終わらせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭とグリルは事前に予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューの炭とグリルは事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭とグリルの使用制限はありますか？",
            "answer": "はい、電気・ガスグリルの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "壁や天井に物を貼ることはできますか？",
            "answer": "いいえ、壁や天井に物を貼ることは禁止されています。跡が残る可能性もあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "高声や喧嘩をすると退室されることがありますか？",
            "answer": "はい、高声や喧騒な行為により他のゲストに迷惑をかける場合は、払い戻し無しで退室させていただくことがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意がない限り宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室にはオーシャンビュープールとバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用の炭は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー用の炭は追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、それぞれの客室にはプライベートテラスがあり、バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何が楽しめますか？",
            "answer": "周辺には海水浴場や釣りが楽しめます。また、遊歩道などもあります。"
        },
        {
            "question": "どのように施設を利用できますか？",
            "answer": "施設は多目的ホールや休憩場所として利用できます。また、バイキングや会議室、発表会場などにも活用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 594
    }
}